就算佛祖喺香港條街行都會燥

香港一熱起上黎係好辛苦，密度高周圍都係高樓大廈，熱得黎之餘一滴風都冇，爆汗爆到口罩都濕埋

仲要香港係好撚多人，周圍都係人，啲人普遍都冇嗰種唔好阻到人既意識，成日喺條街度塞撚住條路
有啲戇鳩閪就好鍾意喺啲繁忙擠迫既地方喺度
撳電話，撳少陣會死咁撚樣，喺條路度一邊左搖右擺一邊撳咁撚樣塞住哂條路
港豬家庭就一家大細幾個打橫慢慢行
啲廢中廢老就講黎都廢時，大家都明

好撚辛苦呀屌

春袋都濕曬

仲要帶口罩

啲師奶行路永遠都係會s字咁行

冇必要都唔去旺區行街

而家已經冇曬大陸喱都咁燥

前個幾年都真係唔知點挨過黎

個個話香港好住wo

最幣就依加唔係旺區都多人到仆街呢，根本避都避唔到

由得個人全身濕曬 就唔會懆

一返到屋企個口罩掉都掉唔切

試吓除衫行

仲要d肥閪一個人霸曬兩個位咁行
仲有D阿婆師奶成曬日大袋二袋拎住環保袋咁傾住計慢慢行 好撚炆

班傻閪對眼望住後面向前行架 屌佢老母我就專登撞埋去

想設計一個模擬香港行路嘅game，睇下有幾多人可以喺頂得順啲撳手機黨，廢老，又冇俾啲師奶遮插盲眼之前完成到任務

己經帶多件3出街都濕哂
痴線
係咪要一日帶3件3出街

已經無自由行

路窄＋廢老＋拉車＝

想幫你奶下袋底

鹹鹹地嘅汗味加埋你嘅男人味

唔只衫，底褲都帶多條

有時望住個巴士app 仲有四分鐘！ 果一二百米路實冇死啦 點知就俾一家幾口係度打橫阻住 結果都係要跑出馬路邊

又好似有道理

真，d仆街支那大媽係天橋一字排開打橫行都見過

仲有啲撚屌拎住長遮係咁向後隊，呢啲人可以完全唔諗其他人感受唔諗其他人，同畜牲冇乜分別

次次係地鐵站都係咁
明明地下有哂指示邊度上邊度落
D人係都要係落果邊行上黎
真係好撚想撞哂D人落樓梯

認真我覺得學校又好，邊度都好，應該要教行路同行路禮儀。

眼望前方，直線咁行，留意四周環境，有事行埋一邊，原來唔係真係咁多人識。。。

真 屌佢地老味

老師自己都唔識啦
仲話教人

香港地不論行街或渣車都一樣都有令人燥底體驗
分分鐘連住屋果度鄰里街坊都閪

我落過街十分鐘都可以燥底
香港好住

落雨先仆街呀
企撚晒喺門口攞遮
後面成堆人俾佢哋閘住咗喺到行唔到

香港焗濕熱真係好拿癲

腳味先最MAN！

仲會行行下突然停係路中間 阻住後面啲行人

行幾分鐘濕撚晒

專門揀路口位停低
條路窄唔會行埋一邊
自己慢慢行, 阻晒後面想快既人
講阻住人香港人真係世界級

行行下停係到講電話

睇納dee燥到咁都知喇

好正

返去叫條女幫我舐乾淨晒啲汗

你唔咁樣隱惡揚善會俾連衛兵話你踩港

中撚到仆街
啲人撳少陣搵機會死
行到埋嚟先昂高個頭望 屌佢老味

尋晚俾啲貨櫃地盤佬屌得勁得制姐

一路行一路撳電話都算
撳撳下同我停低係路中間
痴撚線
差啲成個人撞撚埋佢到
成條路你既咩依家
下次再有真係一野撞鳩條友算

不能同意更多

行行下停係衰老既徵兆，因為multi-task 唔到，人之常情

觀塘啲人多到

真 仲要戴罩想死

當你諗住加速喺佢同牆/欄杆之間個位過佢嗰時
啲仆街女人永遠都會識得自動夾埋去阻住

打斜行嗰啲真心想一掌擊殺佢

所以如非必要一定留係屋企 最撚舒服

佛都有火

情願熱十二個月, 都唔好凍一個月

屌你死開啦

啲人行斜線
明明已經避開 突登靠邊行
佢又向同一個方向行 dup走我
on99

等巴士先燥 屌佢老味睇撚住個巴士app落樓 架巴士都可以早兩個字開走咗 一走就企係度乾曬20分鐘 垃圾九巴app唔掂就摺埋收皮啦

點解一定要佛祖 唔可以耶穌？

廢老師奶支那豬一律禁止出街影響市容

女女塊閪都熱到出汁

屌你有D企正係中間係到禁電話仲仆街
之後對頭車反而係想你企側邊既讓
而唔係行中間叫佢借借
好撚炆

佢哋隻閪手fing嘅幅度仲要好大

跑到去巴士站再睇下個app 你會發現要等多五分鐘先有車

話香港好住嗰班應該去開貧窮戰亂落後國旅行

日日好似跑馬咁左穿右插

心靜自然涼

屌 打尖個D仲撚仆街 大條道理咁zip入你前面
即時話鳩左佢 但冇用佢已經上左車唔理你

仲要香港係好撚多人，周圍都係人，啲人普遍都冇嗰種唔好阻到人既意識，成日喺條街度塞撚住條路
有啲戇鳩閪就好鍾意喺啲繁忙擠迫既地方喺度
撳電話，撳少陣會死咁撚樣，喺條路度一邊左搖右擺一邊撳咁撚樣塞住哂條路
港豬家庭就一家大細幾個打橫慢慢行

完全係我既心聲

香港去到邊都逼爆 大時大節星期日食飯餐廳又排長龍 前排行山都要排隊真係on9

好大怨氣係正常嘅
10年前去親啲多人嘅地方已經係咁諗
究竟香港幾時會爆煲 真係好撚辛苦
去親啲主題公園又要成日被打尖
以前搭鐵永遠都係最撚忟 點解成撚日可以揩到我前面/後面一係就踩到我 一係就有手推車/喼轆到我
而家個個都話要攬炒唔係冇道理架

因為已經係新移民

熱到生粒粒
太熱準備移民

屌出扶手電梯前面條撚樣慢撚過龜， 後面啲人又係咁湧上嚟，搞到我差啲仆街

真呀

至憎D行行下又停撚左係到
但係佢又岩岩好擋撚住個中心點
搞到佢停我又停 我屌你老母呀

凍十二個月，都唔好熱一個月

咁唔中意咪走囉洗唔洗係度踩香港

通常五六十嗰啲fing得最勁，成日行過都驚俾佢哋hi到條J

但啲阿叔阿伯又唔會fing得咁勁

而家直頭興邊行路邊煲劇

普遍女人行路隻手都係向後揈到勁高

點解唔係做錯事嘅人走？

啲廢中廢老好撚on9㗎 好鐘意幾條友一排排打橫咁行
仲要慢慢咁行 喺佢哋後面要瞄撚住幾時有空位一嘢衝上去
完全唔知會阻到人咁 有時真係想一腳伸落去

有自由行個排行人真係特別燥
時不時見到有啲阿叔屌鳩啲自由行
佢地拖住gip行車到人地隻腳
上落車又用個gip塞住門口on99
見到人落車又唔肯攞走個gip死都要企係到

但我地上年依啲天氣有二百萬人喺港島行

仲有啲細路好似條街冇人咁左跳右跳
明明係佢撞到你
佢老母都可以走過黎屌9你

勁多人打鈄行 on撚9
你打鈄行 行得快ok
打鈄行仲要行得慢 阻撚住人真係屌你老母

啲死mk都唔好得去邊 十幾個一字排下係行人路中間慢慢行以為自己行cat walk咩屌

成日想過人比人閘車
d 人冇事冇幹係都要打斜行
正仆街

大把國外讀書回流撚話香港最好住
中咗降頭咁

星期日中環d姐姐行路完全唔讓人...
環保個頭迫到仆街
讓撚左右邊比佢 佢都係要撞埋嚟

係恆河沖次涼先再講

依加呢個年代窮撚傻閪先生仔，啲港豬父母望撚住個細路喺公眾地方跑黎跑去尻叫，唔會阻止佢地，仲覺得佢地好活潑好得意，大畜牲生個小畜牲出黎

咪係 我佛你

啲細路亂跑亂撞踩污糟人地對鞋唔識道歉架
佢地啲垃圾老豆老母靜係識企係到on99咁發呆由得個賤種亂跑亂撞 唔會叫佢地道歉

撞開班垃圾

仲有啲三個一齊打橫行 霸撚住條路嘅撚屌

班仆街成日話香港好
屌你老味香港就係除左食同玩之外冇樣野好先養到d人咁撚低質

真係垃圾地方

加埋啲啲賤種生既垃圾細路 好似盲撚左個啲 見到前面大大個人企係到都可以撞埋黎

幼支蝗

越黎越多新移民
周街普通話
一班冇禮貌橫衝直撞新一代支那人佔領香港

我會爬頭之後閘番佢轉頭

同感有時覺得無論搭車搭𨋢行路定係出面食飯都要考牌

遲啲行人路都應該要劃線 全部人跟線行

而家叫好啲架la

遲吓開返關成堆自由行

真係好撚憎啲過度活躍嘅細路
對佢地完全冇好感
佢地啲老豆老母又係衰人黎
唔撚睇住啲細路

以前九龍塘落車成班支那人拖住gip唔讓人出
就即刻衝曬入黎 塞撚住門口

想錫

我都住過英國, 香港絕對唔好住囉
見而家就算豪宅區都成日塞車
空氣好差, 都唔明點解界限街/太子道d樓仲可以咁值錢

有D企响路中心撳電話~
或者企埋一邊啦....都係阻住左1/3 ~ 1/4 行人線....
又或者叉住條腰啦~~

那來的自信.....
真係咁鐘意俾人撞架咩....

真 依家啲人完全冇曬禮儀
不過揸車要考牌都係大把傻鳩

賤種生既仔女都係賤種
成家冇教養

我照開傘根住走 洗閪理佢地

經常會將啲阻路L撞到彈開
彈到電話都飛埋

帶口罩真係加倍辛苦

而家大陸停工叫空氣好左啦
以前空氣差到要日日開空氣清新機
香港樓價貴唔係講好唔好住
貴係因為啲人炒起

關咩事，樓主本身燥底

我係攝影撚, 以前5, 6月先影到日落
而家4月已經影到, 就證明空氣唔錯
香港d樓貴到咁泡沫都唔爆
就知道支那資金落嚟陣維穩味幾重
班廢老仲要歡天喜地話升值乜乜乜
將資本主義同華人劣根性表現得極致

左上右落.....此時應谷實你的左邊三角肌, 扭身膊頭向前方咁~~衝呀~~

事實證明香港人先最難頂 自由行根本唔關事

呢句野難聽過粗口

係印度好似仲辛苦

真，熱撚到傻

agger

銅鑼灣果啲真心系 焗爐咁 冇氧氣咁制

佛袓講句我佛你啲人就讓開晒啦

喺香港行步路都辛苦過人
依個狀況喺有自由行果排開始出現
都十幾年了

所以聖哥傳設定係向日本而唔係香港
佛祖耶穌黎香港stay，住劏房，仲要見到柒婆高官串嘴無腦死人樣，落街又俾黑警逗，應該唔洗一個月就決定再黎洪水毀滅地球算

仲要好撚鐘意企向路中心企計/等位，我屌你老母垃圾人種

港豬家庭就一家大細幾個打橫慢慢行 講得好岩
最重要佢地又要走得好慢 次次見到都好火

一直都好驚武漢肺炎完咗之後點撚樣忍
諗起都覺得好恐怖

最癲係企喺電梯口發呆

兜野撞97佢

佢地開始返黎喇

仲著緊長袖長褲

連登仔話香港好好住架wor ，你係咪踩港撚呀，收左中共幾多錢黎踩港呀屌你老母，香港一句壞話你都唔撚準講呀屌你個閪

最撚on9係教小朋友行樓梯個d
一定要一字排開拖住個小朋友一級一級咁行
後面成村人等佢行on99

仲有觀塘，勁多貨車、巴士、小巴狂放廢氣，加埋勁密既樓同超多人，冬天都頂唔順。

你個名

仲要冷氣機係咁滴水

上面班漸凍撚block9哂你地玩單機啦dllm

以前有德育課之類教美德
宜家邊有 淨係教垃圾國民教育
垃圾支那 拉低質素

然後出到街一堆人玩緊呢個apps阻住你條路

見到佛祖喺街行，即刻拎把老牛斬落去

無論落雨定好天
D人都係鍾意擔住把遮係簷蓬底行

另一樣就係 條路又窄
仲有送貨手推車 同你爭埋路行

再唔係就有啲火車頭慢慢行

唔係怕凍的人, 好難令你明白

對佛祖嚟講冷熱依啲只係二元，係虛幻，亦都係我執

佛祖已經頓悟所以唔會比依啲野束縛
依個比喻唔啱

架𨋢本身都幾多人
有個好撚肥嘅肥仔最後一刻衝門入黎 成身汗
仆街一野掂到我隻手

情願熱個D係唔係隱青 唔冼出門口
家下既天氣 出街唔冼5分鐘都開始出汗
都未去到最熱既78月 都好難頂

防守力高到仆街
足球籃波欖球搵幾個師奶做防守如同鐵壁

撳電話最乞人憎, 特別係人多上落樓梯既時候

我會特登撞埋去

咁撚熱嘅天氣 都仲未計火車頭班撚樣 避完一個前面又另一個

平排行既真係on9，咁撚大個人係前面扮見唔到，到最後見我唔讓佢就夾硬打側身擦住過都癡撚線

仲有袋底邊果D老泥

廢柴先怕凍

唔好話行路燥底，連排隊d撚樣都可以排到斜晒
明明AB 分開2條線，可以排到撈埋一條，跟住上車先知前面有幾個原來係要排隔離條線

啲痴線女人會屈你非禮

觀塘已經唔使提 被大眾早就列左做最垃圾返工地點 佢啲工業區

仲要搭親車隔離總有件大肚腩又成身汗既臭男人或者臭閪
屌你肥人真係好撚低賤
肥就要冚家剷

出門口前沖過涼有助降溫
個人乾爽d出汗自然無咁笠痴痴

哂氣啦
出門口行2分鐘濕返曬啦
我日日揸車行去樓下停車場個幾分鐘路程都出曬汗

但我唔怕熱

好佩服啲人話去海洋公園，又踩單車
熱到仆街

好似又得wo

而家少左大陸西都咁撚多人

教DSE都要補課啦
仲講德育

記得6月9號下晝維園草地至電車路俾班死黑警擋住
罰企熱到傻，有人頂唔住暈低要call白車

一曬啲仲會有班八婆擔住遮一字型排開邊行邊傾 次次見到都Fing開佢地啲遮

完美反映出上年香港人對反中條例幾反感反憤怒，群情幾凶湧

屌最憎呢啲仆街

真好痛苦

我唔撚信阿 你叫佛祖行嚟睇下

公司好撚凍屌你
16度

佛都出火

個個話咩香港交通方便
係呀大熱天時成班傻鳩逼地鐵巴士嘛
外國就舒舒服服揸車

落少少雨仲難頂
d廢中廢嬸有瓦遮頭照開遮, 條路已經窄, 開遮慢慢行
仲有最攞命d廢嬸係唔會理呢個世界有無男人, 拎把遮勁值, 男人生一條街如果唔避對眼可以比佢地把遮插盲十幾次

我屌你老母屌你老母

美斯嚟香港一定一個都扭唔到
捉唔到心理

以為歌黎

一取消十四隔離實仆街

啲師奶打斜行俾人踩仲屌鳩你踩到佢
做左咁多年人都俾人踩到佢都算失敗

最慘係有時我拎重嘢
遇到樓主所講嘅所有情況
如果袋嘢入面有硬嘢
我會行過佢嘅時候一嘢車埋去佢隻腳度

個人向前行
隻眼就keep 住望左/右

呢d人可唔可以仆街死

#Asian lives matter

繁忙時間逼正常社會都有

香港連非繁忙都逼到死

認真唔明點解平日既兩三點條街都仲係勁多人同學生
唔洗返工架咩？學生有咁早放學架咩依家？

仲有冷氣機滴水

我習慣左停係保持步速再搵個角位邊邊位先停
因為真係好討厭係一條人多既路上面突然停低既人(99%女人)

仲有啲賓賓一路行一路facetime

行路要考牌

我試過
見住準備撞 衝擊姿勢兜野撞落去
然後補多句“唔識睇路呀？” 頭也不回走

轉右就望左
轉左就望右
撞

後生仔女行街會畀狗咬

當你成為阻人嗰個你就唔會燥

停低都算
有人可以行行吓忽然轉身行返轉頭
跟佢後面行嘅撞到應一應
痴鳩線

有時係D人心急, 我有次腳痛慢慢行, 冇行錯方向, 條路左右到有人行緊, 絕對冇阻路, 後面個呀叔一下過左我仲要回頭啤我話我慢. 我

無用 , 我廿度以下已震

咁呢個case 就係個呀叔有問題，行得慢其實唔緊要，你行埋一二邊+行直線就ok

屌勁撚憎啲人行路行正中間
左右邊都岩岩好唔夠位過
行行下仲要變速

諗住爬佢頭行左邊佢就行去左
行去右佢又行返去右
屌 成條路你行哂呀？！
行路就黎要考牌

利申唔怕熱都躁撚左

same
我寧願日日25度間唔時30-32度

利申熱開，一凍就好撚辛苦

仲有死人冷氣機係咁滴水 好on9

今日先見到2個師奶行路行到霸晒成條行人路

熱，焗，曬，多人，多車，多地盤，路窄
真係想殺人

香港天氣根本就係世界級濕鳩

好多仆街死煙鏟

無錯, 退休最好去南洋

虧就睇醫生啦

點止S字，仲識Book位

D師奶見到你響欄邊偷位上
就會慢慢西埋黎，你又坐Box架啦

我黎行街，搞撚到同莫雷拉爭位咁

企正通道玩電話
行路唔行直線左搖右擺
做火車頭煙噴後面
一個人買十幾個外賣
買嘢排隊塞通道

呢啲見到就燥

唔講以為跑緊馬

應該係啲人唔好過嚟旺區,因為影響住喺當地嘅人.

嗰啲一娘兩兵嗰啲最撚興閘住成條街

旺角仲要日日有痴線佬
一路打開隻手行
一路屌李家誠、汪明荃、法輪功

而家喺香港基本上一定唔會行街間中都會行下啲少人既商場既

火文唔乾淨個屎忽窿
啲汗溝埋啲黃汁滲出校服條白褲

條女靚我唔mind豬閪都有兵真係
屌 三個閪女人都見唔少
有時收工燥底真係忍唔住屌柒佢

去過歐洲再返香港 好似天堂同地獄嘅分別
不過台灣天氣比香港更垃圾 又少商場

唔知係天氣熱定點 近排出多咗好多汗

最撚憎d人行路左搖右擺，阻撚住d人過唔到佢

挑
賤撚得過排隊尾啲撚屌見到架巴士停後少少，就唔跟隊一窩鋒湧過去

放工時間去屯門轉牛站望下就知㗎喇

師奶都好鐘意咁。。。兩個兩個咁慢慢係路中心邊行邊吹水
條路已經窄，仲要瞄住幾時爬頭又驚爬完頭反方向有人同我炒車

平時見客要帶埋水去後行抹身先上去

遊行都無行街咁躁，因為大家都知會慢

記得之前夏天去台灣，係街到有時噴d水出黎即刻爽死

香港真係太撚多人，行條路都要左穿右插

冇大厦遮太陽咪仲熱

我呢幾年冇必要都唔會夏天返hk

今日買野排曬長龍已經好躁，仲要見到個師奶係着曬長䄂着曬風䄛咁比緊錢真係唔知點解無名火起

坐喺office涼住冷氣睇呢個post
睇到好唔舒服

另一個燥底係見到啲廢中廢老喺巴士喺度擘大喉嚨傾電話/傾偈

屌那媽嘈撚到閪咁

有時避唔撚到中左招，個滴水會慢慢係頭髮流落黎，勁難抹走

仲有多火車頭

每日朝早喺灣仔入境天橋都行到炆啲女人行路又動作大又唔係直線咁行，跟住成日有個乞兒（阿伯）坐喺條天橋嘅左邊/右邊伸長隻手喺度乞食阻鳩住晒，乞食就企埋一邊啦

香港福地黎,落街就有7仔又有魚蛋食

以為自己步操緊

好𨶙燥，經過舊區啲街，條街夠窄架啦，近馬路邊嘅路就人造雨係咁滴，入面又有啲人揸緊火車啲煙係咁噴做火車頭，食少陣煙會死咩！要食就企埋一二角啦，𨳒你老母！！！

福地？閪地就有份，住得耐個人就黎痴線

逼地鐵巴士= 香港風味

真係
唔知點解佢哋食身位準到
兩個人過到嘅位 佢一定逼到你跟佢後面行

香港真係好L多人

發覺大部份人都係冇避人既concept，條路已經窄，對頭行我都已經側身避，d仆街都係要撞埋黎，當正條路佢自己咁

樓主講漏咗煙剷呢種生物，一離開建築物就掛住點煙，企正啲商場出入口，餐廳出入口，行住食又係.......總之食煙都係麻撚煩

當一條路可以行到四個人 明明同前面條友速度相若 但硬係要散開嚟行 頂住想爬頭嘅人

然後行路cut線唔睇夠唔夠位 cut完就減速 屌你老母

觀塘可以滿足哂所有會燥既因素

一直都話行路要考牌

住過新加坡先再講

等多5分鐘發現係幽靈車成班車唔撚見咗
回頭轉搭另一架 跑到一半見番原本架車
利申：個人經歷

信我 試一次係印度行 就知道點解佛祖會係印度出黎

赤裸上身就差唔多

其實冇中國人舒服好多
問題係要帶口罩

成日比佢地打到賓周

仲要死摷爛摷都摷唔撚到把縮骨遮出黎
收遮又係唔撚柒識收
對撚住其他人收
搞到d水潑哂係人地到

隔住個mon都聞到陣汗味

呢樣真係煩到仆街，又阻到人姿勢又肉酸

而家無大陸人自由行都咁撚多人
其實之前自由行係報大數
定班自由大陸人封關後一直係香港

今日行商場有個後生女行行下突然間毫無徵兆轉180度行返轉頭
後面個送貨mk推住架手推車差啲就撞到條女避得勁辛苦
最神奇係條女好似完全唔知發生左咩事直行直過走左
條mk勁無奈
啲女人行路真係痴線

以前搭黨鐵真係會好燥
啲人唔知係咪趕住去死 車門一開 入面啲人未落車就己經爭住入車

仲有啲on9 搭電梯掛住玩手機 落到去都要企定定繼續篤機
搞到後面好迫 爭啲人疊人

多過兩個人然後一字排開噉行嗰啲仆街，兩隻手仲要瘋狂搖擺，你急尿趕住去廁所嗰陣敢唔敢冒著俾啲柒頭扑中條丁嘅風險超前

有啲傻閪會行行下急停覆WhatsApp
屌你老母你用腳黎撳電話架咩

真
有時我都已經行到埋條路最邊邊
對面啲撚樣明明另一邊大把位都仲要直行直過讓都唔撚讓下我

香港出次街都好多汗好多面油

凍只要著多幾件衫就唔凍
熱就算除撚埋層皮都係熱

而家啲𡃁仔真係一點放學呀

有冇圖可以睇吓

唔好意思，你講漏左荔枝角長沙灣一帶

咁撚早既，以前三四點先放架喎

有錢人咪好住囉

除左行路
搭扶手電梯都一絕
十幾二十人排隊企右邊😂

企右邊有乜問題？

呢個post令我諗起羅拔迪尼路套Taxi driver

每日見住條街啲生態，返到屋企對住塊鏡：

you talking to me?
you talking to me?

屌 正想講 班友唔該返轉頭之前可唔可以另轉頭望下後面有無人 成日製造意外 勁煩

耶穌成日都發火

細個水變酒又發火
大個做小販隊又發火喎

喺街邊等巴士，吸廢氣，然後架車係咁delay，真係好熱⋯

但都唔想搭黨鐵

要睇唔過眼乜都有問題😂

咁你戇鳩都冇問題既

家陣啲人真係唔識行路
阻住地球轉

依家多返大陸人

Truasf

其實依家已經係天堂
準備開關喇

痴線

啊伯你貴庚

仲有洗頭閪水呢

誇張你一定係肥佬/肥婆
瘦底冇可能呢啲天氣出汗
你話跑就會

仲要拖隻架死人車仔阿 阻撚住曬

咩都濕啦

排隊等位排到想移民

係 屌

今日搭完巴士落車嗰下就有條撚條喺個落車門口到急步行過

幾乎一嘢撞落佢到

不可能任務

最憎啲明明過唔到又要撞埋嚟嗰啲仆街，
借借同唔好意思都冇聲

見到係男人多 尤其d死廢老偷望女仔望到棟左係到

毒龍鑽埋先多汁

呢種post每次淨係睇一頁都會下意識燥咗

呢個真係不能同意更多
但係依家抌住抌住都有大陸喱落返黎

事實住香港係好撚方便
你習種左唔珍惜啫

十年前條街一定無咁多人

香港依家有成千萬人

平日去商場
都好似1231倒數咁迫

咁多人你珍惜埋我嗰份啦

咁你慢慢住飽佢

佛都有火啊

三個一字排開咁行個d
真係想拎把刀劈埋去

太熱太迫絕對係我想移民既原因

其實。。。。尋日去旺角。。
真係唔覺少左人
同之前蝗蟲襲港一樣咁多人

香港既所謂方便只係因為密集
地方細乜都堆埋一齊

最撚憎一字排開慢慢行
仲要唔撚打算讓路俾反方向嘅人

凍可以著衫
熱呢？除晒衫仲以點？

Agger, 啲人仲想呢樣野當做優點我就覺得好笑

行動不便既我就唔計較
但有啲廢中明明可以行快啲
都仲要斯斯然咁慢慢行
又唔係唔知條路窄喎屌佢老母

仲有啲行行下急停噤電話
或者成個人打橫企
個人+背囊霸左半條街
呢啲我一定理撚得你咩人一撚定撞落去

仲要撞鳩人

遊戲封面

唔可以喺學校食飯呀

我有時趕時間會撞返佢
鬼叫佢阻住曬

熱到底褲仔都濕哂

我試過爬頭
對方係一個閪阿嬸+同行2個阿叔
當時收工時段 佢地平排行
明明我都冇掂到佢 涉位快步過
但係我行咗之後 個阿嬸係我後面潑婦罵街咁鬧我
以為佢一句就算，好大聲咁鬧鬧咗好多句我離開佢10米都仲嘈緊
我真係頂佢唔順另轉頭啤返佢 即刻收聲
正一吉娃娃

（佢同行友人就冇講嘢嘅，得佢一個人鬧）

應該行路都要考牌 啲人真係唔撚識行路

睇區嘅啫
落雨先衰 d人好似揸長刀咁拎支長遮
一路行一路叉後面d人

所以有時都想有班狗攞棍扑濕班撚樣
成班柒下柒下

仲有啲撚樣一落咗車就棟喺到思考人生

搭黨鐵
一出門口果下例牌企定諗吓行邊度
成班人企係度等佢走

繞埋對閪手係鬧市慢慢行

遊戲名
我要返工！
故事大綱：你係一個19港資公司嘅小職員，無論好天落雨天打風前打風後日環食日全食，你每日都要準時9點返到公司，因為公司規定每月遲到多個3次就會炒魷！但香港地人多車多仆街多，究竟你又可唔可以排除萬難，準時9點返到寫字樓打卡呢？

重未講隨時有班健身狗，捐款sales煩鳩住你

呢啲相對已搞
總之唔好有眼神接觸
佢講乜嘢都唔好理
纏住你就話趕時間唔得閒

多左個口罩

阿伯: 通常行得慢, 一係食煙做火車頭, 但較少阻路, 容易D過佢

師奶: 條路佢行晒, 總之前後所有人都要就佢, 一自行一自睇電話, 重要 fing 手 fing 到老練咁高, 霸多條線, 到佢隻閪手打到人重會大大聲 jip 人好唔讓佢隻閪手

有錢上海都好住添

難聽d講深圳都好住過香港 路又闊，公園夠多

行得慢啲人仲好鐘意行apex. 永遠要急步行外檔避開灣心啲漫步撚

藍線係漫步撚路線 變左要避呢堆人要行多好多冤枉路

心聲
香港人實在太多人
巴士又多廢氣
想點

有啲人既袋仲要勁吉
個人年紀做人嬸嬸都仲fing住啲袋咁行
以為自己仲細咩 懶cute
𠝹撚到我出血我望住佢 佢望返我
一句sorry都冇仲搞到我錯咁 on9
太趕時間冇屌佢 事後好後悔冇屌柒佢

為左避免呢個問題 我而家多數行樓梯算

好撚鐘意企喺條路最窄果度圍圈開會
塞喺電梯口諗下下一步點行
行路望左走右

仲要D情侶慢慢打撗行，好撚燥

係香港行路應該要考牌

放負mode, 真。

真係好撚憎觀塘。

打橫行都衰 仲要行行下停低
不過最l憎都係前面有火車頭

司機仲要好趕咁閂門

行路就好似玩頭文字d 咁，心入面諗住邊幾條路線可以過佢。

點知佢好似f1咁閘我條線，果下一定燥。

7月8月唔知點捱

深水埗

屌呢排試過幾次，有次落小巴有個師奶落車之後成個人棟左喺門口，個司機閂門嗰下夾到我
又有次落巴士嗰陣有個賤種畜廢中喺門口嗰度慢慢行落車，一邊喺度撳電話，屌佢老母差啲落唔到車
點解咁多人死，唔見呢啲廢物死

咁住慣咗你叫我住外國真係頂唔順
唔係到到地方有山有海而且within十幾公里內
想玩水嘅有得yachting又多山行
海灘又多
再唔係撘半粒鐘船去離島散心
要返大都會生活又得

但係啲山，海灘同離島都逼到冚呢

rugby式一9撞落去+1
最撚憎啲仆街行路亞亞咋咋打斜行
仲有突然急停 突然轉身180
一律照撞

有錢佬坐直升機唔使塞車

on9 個日係餐廳食完lunch
一行岀門口以為去咗焗桑拿
係feel到有層蒸氣係身

濕鳩牟尼

講起講電話就燥
屌你老母 有次撘巴士
條死港女大把位唔坐
係要坐我隔離
嘈撚到帶住airpods都聽到佢把死人聲
屌佢老母閪 想靜靜地都唔得
你話香港人點會唔燥底

企喺度等巴士都已經全身出晒汗
前世唔知做錯咩先會喺香港出世

留意到呢類人多數都係啊叔啊嬸同肥婆

仲有臭 有啲人真係好臭 夏天更嚴重

係香港好多年無行過山同去海灘
對我黎講完全無所謂
同埋太多人
加上渣車又無位泊
完全唔吸引

播death metal fung佢機啦呢啲契弟
一齊攬炒

我不入煉獄誰入

行路對手仲要操兵咁Fing...

你爬完頭要閘返佢就要行得極慢 唔會頂得順

有咩活動好推介

EXACT7LY
有次夜晚返屋企 有個細路係到跑 由我後面跑上前面 一野撞9我
無人話過佢 我見佢撞埋前面個路人
點知個細路停低 我又爬左佢頭繼續後
佢夠膽死再跑多次想撞9多我一次
佢撞果下我谷一谷實個步姿 個細路即時PK係到喊
呢個時候有個女人勁遠係到屌哂鬼 (屌喇星呢個時候又識出聲，個仔撞人時又唔管佢？)

我原本都戴耳機唔理佢
理知佢追埋過黎我面前屌
我一望 成個巨型氣球咁 肥絲大隻 好似屌到想郁手咁
我心諗佢夠郁手我一定還拖 下意識PUMP實左啲肌肉
佢好似嚇一嚇 停左一停 我屌完佢話佢個仔撞人你又唔管怪邊個 就走左

諗返都覺便宜左佢地

尤其是近幾年多左好多一路行、低頭睇手機既人，成日撞到人至識避，我已經被人撞到慶！有好多次嬲到差d想出手打人！好心d仆街行就行，唔好邊行邊睇手機！要睇手機停步企埋一邊啦！條街已經又多人又窄，仲要閃避呢d盲毛！

啲師奶行路行到就黎撞都唔識停

十年前係大陸工幹，發覺啲人行路永遠係人撞人，唔睇路唔讓人，到依家一行出街就感受到。

上水都係
我之前上水站黨鐵落車會企門前
一開門就用最高速一野彈出去
有啲仆街廢中廢老想搶閘衝入黎就會撞開食到應一應
又唔敢屌我佢地驚走車/無位坐
無仇報勁治癒

仲有大聲播歌睇片打機果啲呢？

你個名

你講得唔精準
電梯左行右企
有條仆街明明就唔撚想行
係要係左邊攝入去
一邊打撚哂右邊啲人尖
一邊阻撚住趕時間想係左邊隊行上去果啲人
有時仲要右邊無位攝唔撚到就直接企係左邊阻鳩住哂
阻住後面幾十人啊都好意思既

旅行

早幾年去過一次杭州工幹 反而啲人會讓

見過有個送貨佬叫前面個推BB車個男人借借（定睇住後面咁上下意思）
個男人答佢我讓俾你邊個讓俾我 條路你架
我
呢啲遲啲遇著個癲既一架積車撞過去就好笑

吉娃娃

後面叫得借借，明顯係推BB車男人行得慢、又唔夠位過，送貨佬至叫佢借借，肯出聲已經好好！如果係揤車拉住重貨，真係隨時收唔切撞埋去！

香港人係叫開 "芝娃娃"...

佛祖行街，D車會讓佢。

痴撚線

朝早行路趕時間返工
已經行貼牆快線

啲中年女人
永遠三條線 S型 閘你行

星期日好多一家四五口好溫馨咁行商場但係四五個人平排咁行，塞住晒成條商場通道仲要行得勁慢阻住後面成村人

香港好撚多呢啲咁既死閪佬架
好鍾意撩交打但又唔係真係敢打
到人地真係想同佢打郁一郁佢就拎部電話影住人話要報警
呢種港男真係唔撚係男人黎

d 撚樣普遍都唔會讓人，
要到差唔多撞先會避開

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

食餐飯侍應都同你講定幾點要交枱..
嗰種壓迫感大到..

成班撚樣有遮就行入簷蓬位避雨
頂撚住無帶遮既人

試過一班人坐低食飯坐唔夠一個鐘 侍應不停行埋黎叫我地埋單 個陣我地檯面啲嘢食都未食完一半 佢就好撚想趕我地快啲走咁 我而家出街食飯都覺得有壓迫感 一排員工企係到望住你地食好似催你快啲交檯咁 正一仆街黎

未食完叫埋單真係仆街喎
最好笑間間都好似食放題咁同你計時

不停催人走以後唔會再幫襯
我就好憎食放題 又係未夠鐘就叫你埋單 我個碗啲嘢食都未食完佢就清檯

一樣咁多
都唔撚知邊度變出黎

有時衰啲咁講，未食完就收野仲慘過屋企隻狗

口語我叫開痴娃娃 打字就是但啦

笑到癲

呢啲一定冇下次

同胞們
香港太落後了
又危險
還是去深圳廣州那邊吧
去香港旅遊哪有意思呢

真 住宅都多到仆街
行路有時差啲想打保齡

屌 乜野城市規劃黎
淨係識得以最快速度賺錢
有冇諗清楚「城市規劃」既本質係乜野？

屌

this

不能同意更多

依家出街大部份都係睇電話唔撚路 完全無話行埋一邊唔好阻到人or畀人過先 龜速行正係中間 唔知以為香港啲路好闊

係做人都要考牌

生仔都要考牌 啲小朋友好冇教養 撞到人唔會道歉 老豆老母亦冇打算叫仔女道歉

最好佢地橫過馬路撞車仆街死 清除劣質人口

笑撚死

真普渡眾生

我都好討厭呢類望電話，完全唔留意四圍環境既撚樣！
早排去工廠大廈做野，等lift時唔知點解明明lift未到，但度門自己打開，我附近一齊等lift條四眼仔低頭望住電話，以為lift到向前行，我叫住佢都唔停，要出手拉背囊拉停佢，佢仲戇鳩鳩唔知驚，抬頭望望部lift，唔該都冇聲繼續睇電話，我心諗d人乜撚野構造？望住電話老豆姓乜都唔知！

落雨先恐怖 行一陣差啲盲

我覺得係等過馬路位
辛苦到on99

仲要冷氣滴水

冇問題 就係特登俾佢知我要頂住佢

吉娃娃係支那音黎

媽的貢丸台灣都係叫吉娃娃
識唔識分國語同普通話？

認真
識得啲新加坡人 佢哋都話香港夏天好撚熱好撚焗

佛祖先唔會因為咁而燥 濕濕碎

上返行人路！